乞兒工黎講有冇人比我更加乞兒

公司有膠囊咖啡機 但係冇膠囊咖啡
做冬無早放 年三十都唔知有冇得早放
返咗工咁耐老細一餐飯都冇請我地食過
仲要我哋同事排隊買埋tart 請佢食
而家好嬲
自己死死地上網買膠囊咖啡
我好想飲咖啡啊⋯⋯

同我一樣,但係我連咖啡機都冇

做冬 聖誕 除夕 年三十都收六半

咁灰... 得粉？

做operation?

部門係
但我做個啲唔係，就算遲2，3日都唔會死

自己冇野飲沖啦 夠唔夠乞兒

都...好乞兒